黃心穎拖累張振朗 《堅離地愛堅離地》抽起改播《婚姻合伙人》

黃心穎拖累張振朗 《堅離地愛堅離地》抽起改播《婚姻合伙人》

黃心穎的出格行為無疑自毀前程，形象插水，一時間所有工作全面叫停，所有有份參演劇集全部抽起，真是「一個累全家」。

原本接檔《鐵探》播出的劇集《堅離地愛堅離地》亦難以倖免，劇中男、女主角張振朗、龔嘉欣以及一班演員包括陳智燊、劉佩玥、丁子朗等無一不受牽連。而不少網友擔心黃心穎有份參演的《法證先鋒4》能否照原計劃播出，紛紛表示不想因為她導致劇集有大量刪減甚至沒得播：「真係肉徹一眾演員的辛苦付出，累人累物！」

隨着《堅離地愛堅離地》被抽起，無綫宣布改由楊明、高海寧主演的《婚姻合伙人》頂替，同劇演員包括湯洛雯、陸永、黃德斌等。該劇是楊明及高海寧首次擔任第一男女主角，楊明與陸永在劇中飾演孿生兄弟，高海寧則飾演地產經紀，因從小被爸爸遺棄，所以獨來獨往，而且重視金錢，有別於她以往角色。

由潘嘉德監製的《婚姻合伙人》，其實早於2017年4月已經完成拍攝，放在倉底足足兩年才播出，據了解因為楊明仍然身在哥倫比亞拍攝新節目《打工仔捱世界III》，要去到5月3日才返港，所以一切宣傳活動仍未落實。

有人快樂有人愁，《婚姻合伙人》解凍

「安心偷食」事件的影響來了，接《鐡探》檔期的《堅離地愛堅離地》入冰格，首次擔正男一女一的張振朗和龔嘉欣只能講句：「多謝晒」！張振朗更加有雙重享受，他和黃心穎主演的《牛下女高音》，都應該播出無期，唔知幾時先有機會聽到吳岱融、蔣志光同鄭敬基jam歌，唉，都係個句：「多謝晒」！

另外要講「多謝」的，肯定是楊明同高可寧，《婚姻合伙人》是他們首次擔正的作品，因為監製潘嘉德退休，進入雪櫃播出無期，而家突然重出生天，他們可能喜出望外！又可以睇黃淑儀對版主來說也算是開心事。

一命、二運、三風水，唔好唔信，張振朗睇黎真係行衰運

又要繼續睇Matt sir

本來雪呢套，有得解放，益左佢，
楊明同林峰楊怡果D同期，第一次擔正就雪，
今次誤打誤撞失而復得

點解大台有咁多倉底劇？
大台度縮 應該全香港人都知
但成日都會有講x年 前倉底劇拎返出嚟
除咗套劇真係因為主角有問題之外 臨時出唔到街 先倉底劇啫

入面都有權鬥

累埋呀mon

大台工廠模式，每年定產幾多套，但D 檔期食唔晒，得閒又播多2、3套某d 當紅 / 愛將，長久落黎就有好多唔係愛將/出名既係個倉到

加上而家830個時間又播大陸劇

燉湯舖嗰位楊老闆依家咪百忍成金囉

陳智燊呢件垃圾都有主角做

個廠唔會停，但播劇時段有限
依家仲要多咗外購劇
以前海外仲係興租帶嗰個年代
好多海外華人一早睇過香港人都未睇過嘅倉底貨
深水埗黃金有時會有啲倉底貨嘅老翻買

唯一好事

係囉

希望法証先鋒停埋
冇boby同林文龍=垃圾一套

好似d韓劇咁blur左佢個樣
再唔係執埋佢把聲

日日追緊

唔係你既就唔係你既

人算不如天算

抵啦

扮張智霖呃飯食呀啦，抵撚死啦

老番張智霖真係好撚嘔心

第3輯都係垃圾

係 權鬥仲要好勁
入得廠 就要識得入馬房
邊個馬房話事人揸權
其他馬房D馬就無運行

是撚但啦
聽個劇名已經知係垃圾

最後又咪買大陸劇播

劇中男、女主角張振朗、龔嘉欣

唔播好過播啦下嘛

張:屌你老母

無bobby 文龍，好睇極有限

之前入tbb做野幫手，就係拍緊套戲有高ling楊明，仲同佢地合影左，但一直唔見有播，原來就係依套野

其實個題材好似唔錯
如果tvb真係有心的話
應該學外國咁換角色重拍哂賓穎d戲份

《牛下女高音》，都應該播出無期，唔知幾時先有機會聽到吳岱融、蔣志光同鄭敬基jam歌，唉，都係個句：「多謝晒」！

呢套好似好吸引

死臭雞 攪到哂左套好劇

祥仔都勉強ok嘅

又愛瑜珈
反胃

想屌龔嘉欣

真係要吳岱融出黎屌賓穎

有人既地方就有權鬥

張都係把聲似Chilam 咁都有錯 要罵就罵佢啲演技啦

其實唔差
係唔中意佢咁解

臭雞剋星

得罪講句，真係想睇堅離地好耐，真心想睇下呢五件毒撚寫到咩故事出黎

夠呢樣野起家 預左比人睇唔起

唔可惜
佢地喺套劇入面實會瘋狂讚賓穎好唱功
諗起都噁心 唔播仲好
唔想知

係囉
哂左

仲有羅冠蘭

拍過套新劇會唔會仲簡單啲

想睇啲阿叔輩 點知畀條臭雞累

當年嘅巾幗梟雄都係倉底，無心插柳之下紅撚咗

垃圾

賓妹好波

楊明與陸永在劇中飾演孿生兄弟

最好笑是王浩信擺明和她有路但咩事都無。他的盲俠拍擋就奶曬野

起碼一定好過楊明同高海寧
呢兩件做主角 劇本幾好都救唔返

楊明同陸永點扮孖生兄弟

婚姻合伙人聽落感覺咁似逃恥

高拎最難搞係痴脷根
楊明做左咁多年 點都好過張振霖

平平凡凡咁 無乜突出

係就推高ling上愛回家俾龍力蓮再培訓

你覆緊人哋個問題

真係有?

王喜可以三點首播
講緊係凌晨三點

有試過下晝三點首播

有試過，早約十年前有一套 陳鍵鋒講騙子，千門八將既下晝三點首播。

覆緊下半句

Hacking......jpg
我有睇

果套好睇
仲有徐子珊 黃宗澤